胡迪figure

心思思見屋企有位 想買反隻
怕買到假野 邊間信得過同價位幾多？

留名

見Y拍要328

起奇趣天地見過 不過幾錢唔記得

現時點啦 $300內

屋企有盒未開 巴打有無興趣買

290訂左隻 星期五去拎

現時點間間都信得過？

幾錢？同2016版？

咁應該唔係 我2013/2014買

巴打係咪你要既版本

如果全新係你賣幾多？
Tg:oldcfuck

有隻全新010 特撮，tg:mic107

喱隻有假貨,唔好貪平去格仔店買

大約$300左右

見信和 五月 有 290 買得過？

佢好似係咁

想問下上面兩隻板本有咩分別

290買左了
但翠絲邊到會再有？

我都想知邊到有得買，好想要翠絲

P